CS:GO (91)🔫 榴槤乜乜乜乜乜 #69311你條死垃圾幾撚時死???

Arm

駁...

TRUE

駁唔到
我死左nip都唔會死
Dh贏鳥

買nip fat fat

成個下晝係到嗡廢話 睇到都覺得辛苦

嘈撚住晒 你現實係咪冇朋友 要上黎呢到攞存在感啊辣殺

印象中dh既nip係勁d
打major就食屎

arm!

一齊支持nip

介紹啲朋友俾你啦 你個柒頭

Nip就係朋友 四海之內襟兄弟
支持nip!

Nip ez

Draken

好mean
唔好hey0

丫架 支持nip=朋友

連狗DEL哂POST 改左名基本上睇唔到邊個黎

魔街狗

連仔二千蚊砌機post就碌入去 問佢VIP個PO就唔敢入

Draken易既shot都唔想中 唔夠型

仲之開多個乜乜台啊，整走啲廣告啊連仔都會選擇性失明

Draken gtr打三十隻都贏唔到無腦隊
唔會既！

draken淨係識射FLICK SHOT

draken神經刀

Rez 15:14個下派膠 輸左個game

NIP
無腦隊都唔夠打
咩面都無

佢14-12 個round攞把ump係b site殺到件都贏左啦

睇nip輸好治癒

真係唔知佢jm9

真係好撚柒

真芯支持nip....輸

咖哩狗又boost左d痴線佬rank

who

躝啦死傻閪

支持

賣20條key $16/1

中銀 / tap and go

賣刀牙 有冇手足收

$? float?

delay no more

咁都OT

嘉俊B好勁

2k7 0.25 唔啱講到啱姐

G2 vs north again

ESL 決賽戲碼

G2
cocky konfig?不了

aizy.....

konfig apex

G2 EZ

無腦都嬴到
shame呀nip!

賣key $16/條
滙豐

賣key $16一條
滙豐
細ac仲有百幾條

屌大拿拿課左50蚊比gaben比人屌冇資格打機

傻豬 steam market賣都賣到3k啦

愛是兩邊走

返晒高登?

想換返cash牙

回高登啦大家

歸家了

岩岩排MM遇左四個香港人自己用discord報點唔出聲
唔夠人打仲屈人支那狗開cheat

好心唔好咁丟架啦

話唔定真係開左CHEAT呢

中国人有不开挂的吗

賣919條key $16一條
滙豐
細ac仲有百幾條
[/quote]

咩事冇人 @@

Use back golden

成班cs小學雞走晒 終於唔洗係波台見到篤眼篤鼻

波台靠你rainbow6撐住啦！！

岩牙

我係switch+ps4+pc派

返高登又死死氣開返係體育台 你話你地係咪柒

得閒就起我底睇下我開過咩post
笑下你玩cs當體育就當我r6死忠
笑你獌狗唔通就一定係猁狗咩

打錯

唔滿意咪叫連狗del po囉 同我地講冇用架喎

傻閪r6狗

樓上條傻閪見人走哂就衝出黎想拎尾彩
收皮啦白痴仔

波台d人都廢事理佢 係到扮風紀 痴線

m9 doppler RIP
垃圾csgogem

條垃圾都係想seek attention姐

我地走晒都係要返黎柒一次...

咁撚串 得閒上黎推下先

是日晴朗

😎

hi?

走啦屌你老母

你好

放20條key $16/1

中銀

雙排唔到... server問題?

咩問題

Ok

琴晚咁lag屌佢老尾...

想問下有咩地方可以賣skin?

連登

哩度

5河我屌你條垃圾死柒頭比狗屌

早上率先舉行CSGO決賽，由華仁書院對戰伯裘書院，比賽一開局由華仁書院領先，伯裘書院後來居上，雙方打成平手，鬥至第22回合，華仁逐漸拋離對手，結果以16比11贏得第一局，第二局再以16比5大勝對手，取得該項目的冠軍。其餘電競項目決賽將於今午繼續舉行。

勝出隊伍成員、現於華仁書院就讀中四的Joseph，自小五起在YouTube觀看電競比賽，直至中二才開始玩電競。他對政府發展電競表示支持，認為電競可以成為一種職業，亦可訓練玩家的耐性和團隊精神，「好過頹廢在家中」，但他強調玩家需要自律。

鄧先生和太太今早亦有到場支持兒子Joseph，鄧先生表示，起初因擔心影響兒子的學業而反對他打機，後來漸漸發現Joseph很自律，懂得分配時間，才決定支持。鄧太稱許多家長反對子女打機是因為他們對電腦的認識不足，其實打機不但可讓兒子學習電腦知識和減壓，兒子更能透過英文版電競學習聆聽和溝通技巧。

到場參觀的創科局副局長鍾偉強表示，政府對電競發展持開放態度，希望將電競可以成為一種技能，並透露稍後會公佈有關電競發展的實質措施。

華仁仔

E ball

prove it or I kill you

屌你地老母

又係條傻鳩叫你走入黎?

新人， 唔明點解CSGO開係遊戲台會俾人rb1

haHAA

新人你又知我地俾人屌

見到係果度放刀既都無好下場

班友個價咁撚高我地都屌啦

點解冇人

回高登了

死守

最後防線

taco 個頭

cold

刺激到

放KEY 16蚊1條

巴西狗真係零舍鍾意穿煙

平安鐘

NO SAY LA

新手留名，有冇人一齊打競技？

留低你個steam link 呢到會有人加你同你玩架啦

btw請回高登
呢個post唔好再推了

放key 15.5=1 恆生
bowie knife Forest DDPAT (Field-Tested)
flip knife lore (Field-Tested)
HKD market price *0.9

9折我上op skin買唔好

放KEYS 16蚊條 HSBC

438勝場大鷹比ow ban唔撚想玩😔

270>680>0
諗住上madusa , 點知輸返轉頭

ok👌🏻

有冇網可以將skin換key?

cs.money

thx

hi